接近130名手足明日於各區法院提堂 大部分人被控暴動罪

【#上庭聲援 - １月２２日 星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院１０樓３２庭
👨🏻‍⚖️陳廣池法官
🕘09:00
👥張,姚,*,唐(15-25) #續審 [5/8] (#0811黃埔 非法集結 管有爆炸品 襲警 2項管有攻擊性武器)

🏛區 域 法 院１１樓３８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕤09:30
👥高,麥(23-24) #續審 [10/15] (#0813機場 非法集結)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕙10:00
👤范(30) #提訊 (#0929金鐘 暴動)
👥40名被告(14-41)🛑A15因另案服刑中 #提訊 (#0929金鐘 暴動 5項襲警 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👥50名被告(16-39) #提訊 (#0929金鐘 暴動 4項襲警 4項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤謝(25) #續審 [2/1] (#0609銅鑼灣 襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👨🏻‍⚖️鄧少雄裁判官
🕤09:30
👥溫,王,鄺,曾,廖(22-41) #續審 [5/15] (#0609金鐘 非法集結 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕤09:30
👤李(42) #審訊 [1/1] (#1225旺角 襲警)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１２庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👥林,黃(22-23) #續審 [3/2] (#1201尖沙咀 2項管有物品意圖損壞財產 管有適合作非法用途的工具)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤曾(62) #裁決 (#1027旺角 企圖襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕙10:00
👤曾(21) #續審 [3/1] (#1031太子 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕤09:30
👥*,高(14-18) #續審 [5/6] (#1007觀塘 非法集結 刑事毀壞 2項管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤何(27) #答辯 (#20200510旺角 拒捕)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院９樓９庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤* #審前覆核 (#20200101維園 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤張(21) #提堂 (#1031深水埗 管有攻擊性武器)
👥*,*,王,陳(12-57) #提堂 (#1013荃灣 非法集結 3項蒙面 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤劉(16) #提堂 (#20200807將軍澳 刑事毀壞)
👤劉(17) #提堂 (#20200807將軍澳 刑事毀壞)
👤梁 #提堂 (#未知案發日期 管有攻擊性武器)
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️彭亮廷裁判官
🕝14:30
👥鄭,曾,宋,梁,連,楊(21-55) #提堂 (#20200501沙田 違反限聚令)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
14:15 高等法院第卅一庭 🐶鄧文祖 李軒賴 伍肇龍(32-45) 妨礙司法公正
14:30 區域法院第卅七庭 🐶賴福康 傅裕文 張子健(28-48) 販毒
14:30 東區裁判法院第二庭 💩孫國榮 刑事損壞

Source:
被捕人士關注組

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

辛苦曬

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

Push

我每次見到手足，各位兄弟姊妹要上庭，
我都流淚，經常問個天，點解好人要受苦，壞人就乜事都冇?
希望名位手足冇事!所有手足平安

推

希望無人上庭
全部走曬去外國

手足不是condom
但香港人會繼續正常生活
有人提起你地果時講返句好嬲

睇住個人名單，先感覺到原來係禁多人被告，每個都係有名有姓嘅香港人
如果唔係認識到入面嘅人，都唔突登去睇
而我就繼續番工
呢個香港係痴線

push

#九龍城裁判法院第十三庭
#鄭念慈裁判官 #判刑
👤曾(62) #1027旺角 #襲警

控罪：企圖襲擊在正當執行職務的警員
被控2019年10月27日，旺角亞皆老街新之城外，企圖襲擊正在執行職務的警長X
————————
速報：‼️即時判監九個月‼️

💛感謝臨時直播員💛

求